IQ題 求秒：天宮一號嘅墜毀地點係邊到？

3頁內冇人估中

我就出彌敦道攞跑 同 大叫共產黨打到嚟啦

地球

3頁內實無人答中 放心

唔答

聚星樓（墜衛星）

唔知

秒

完

墜毀既地點咪就係。。。

天宮一號跌落果個位囉

裸跑呀 唔好扮打錯走數

大家估到都千祈唔好講出黎

仆街 希望我個答題錯啦

錯

北京

成日都有人咁做架啦

咪又係走數撚

推

等走數

唔知喎
你第三頁開估啦

天水圍

留名睇裸跑

冇人想理你呀 收皮啦

都冇人估中係射落海都唔益中國人